香港民族陣綫 海外支援計劃 重新啟動！

［海外支援計劃 重新啟動！］

早前本組織與自由台灣黨合作，推動海外支援計劃，除了希望為反送中抗爭提供支援之外，更希望為流亡海外的抗爭者提供進一步支援。
然而計劃開展不足半天，用作籌款的PayPal戶口已被凍結，所籌得捐款無法提取，因此近月來所有個案的撥款只能由本組織代墊。
為確保計劃有足夠資金能夠繼續進行，本組織未來將會收取Bitcoin捐款，以下為簡單教學，希望各位能夠慷慨解囊。

推

幫手推一推

推！